巴塞琴晚輸輕敵

成場Hea踢以為出撚硬線
比人反超先發力
抵撚死